終於意見上有嚴重分歧，如果能夠用民主方式過到呢關，我地就可以俾全世界睇香港人係配有民主

呢場運動迎來最大危機
就係內閧
有班人做好激烈嘅行為
有班人就指摘

有班人認為下星期繼續搞市民
有班人認為要道歉

有班人覺得應該守
有班人覺得應該走

其實好應該有個協調機制
乜野做得，乜野唔做得
將來有冇咩主要策略
然後大家遵守

有兩種態度係會破壞左件事同反民主

1）未有同所有人傾，直接做決策，制定方向
另外嘅人一定覺得你騎劫

2）過份獨行獨斷
唔參與討論
然後堅持做一啲違背主流睇法嘅人
然後拒絕協調，人地有意見就話人分化撚

14年有糾察屌人
因為個守規係大台定
如果而家個守規係一齊定，我覺得冇問題
同時我覺得呢兩日最激烈嘅前線都應該參與有關軍紀同未來策略嘅討論，唔應該100%獨行獨斷想點就點

如果個協調機制做得唔好
我係港共就會大力做兩件事
第一係搵鬼做大家有微言嘅行為
包括騎劫行為、兇手足、爆非紅黑店、過份火魔、不合比例暴力

第二係搵鬼製造分裂言論
包括拒絕討論，見有人想尋求共識，就問你係咪想搞大台
然後一批人鼓吹過激行為，同時另一班人批評過激行為，製造撕裂

而家我地爭取民主
但有冇能力實現民主，處理分歧就睇呢次

推

尋共識方式都離唔開討論同投票
唔投票都應該要討論

越有意見應該越去參與討論
唔係否定討論
之後打住各有各做旗號，做咩都得

其實keep住黎明行動就得
下星期再升級 (本來就應該係開花塞路而唔係玩門)

Lm

我係和理非
見到不斷被滲透再打壓 有感而發

我明白大家唔想輸 覺得唔可以割
雖然死都唔割 核彈都唔割出發點係好
但我覺得呢一點好容易被人利用

情況就好似火燒連環船
你用鐵鏈鎖住全部船 係好穩陣
但一有起事上黎 全部一齊燒

舉個例 如果有條癲佬 話黑警強姦女義士
所以走去強姦番藍絲同女警
你地係咪都唔割？

有一d踩過道德界線野既事
係需要有共識唔可以做

無論前線定冷氣 係呢方面一定要達成一個共識
普世價值 係唔可以違背

投唔到票，只能討論

投票制度不嚴謹的話，就有可能造票

嚴謹的話，畀POPO拎到投票資料就一鑊熟

支持只傾
所有持份者
只要有意見都應該一齊傾
唔好好孤高咁
睇唔起討論再我行我素